到底m記驚現on9仔定係中四成哥會比大家遺忘先？

M記驚現on9仔都出現左幾年 依家仲周不時推返上黎
希望今次成哥唔好快過佢地完啦

連登4大不滅神話：m記驚現戇鳩仔、泰國販毒戇鳩、ca嬸失敗b派帽、同新加嘅中四成哥

講真
M記戇尻仔得嗰兩張圖
又冇乜把柄
同埋起碼有道歉

條中4成哥又串又叫雞
又得罪咁多人
嗰堆人每人開個Post都浸死成個連登

16年正常樣已被遺忘

有冇link回帶

中上男神都未俾人遺忘

張嘉銘高登架，係鬼連登

一拳打撚死你

唔講咁多即刻駁嘴呢

佢有上連登

我都唔係好記得中間兩件事係咩事

淨係記得泰國牙朗

講m記第一時間係諗起大合照
但係應該唔係呢件事

黑撚大哥
肥屍呢